郭旦治都離開妖才！

妖才股偠自從公布深港通後，好似食左瀉藥咁，dklm

下? 好出奇? 仲未吸取舊年教訓?

散戶指數係咪佢handle?

冇左散戶指數

耀才證券金融 公布，郭思治希望投放更多時間於私人事務，辭任公司執行董事、市務總監及集團所有職位及職務，明年2月28日起生效。

市務總監的主要職務將會由集團研究部總監植耀輝暫時接替。

生招牌都走埋

理得佢旦治，佣金平咪得。

會唔會突然執笠？

利申：調走哂啲錢返銀行

證券行係咪有廿萬政府保

on9 , 上市公司咁撚易執

就算財困, 佢賣牌都大把蝗要啦

On9

15